你哋要好好反省下,點解澳門一早做到嘅,香港永遠都做唔到

香港嘅野關你隻支那澳門賤畜撚事

「你哋要好好反省下,點解澳門一早做到嘅,香港永遠都做唔到」。我最鐘意聽到人地講「你哋」兩個字，因為「你哋」唔係我吖嘛，我係唔洗負責架。「你哋」香港食屎「你哋」都冇問題架，問題係我吖。因為我就係咁撚得閒屌「你」呢啲仆街

特首唔同
人地咪答左你囉